做IU對手戲都幾慘

拍一個shot就要入廁所打次J, 拍兩三集就腎虧, 慘過拍AV

直接上啦仲打J...
點忍啊

點頂

雞

做IU老公仲辛苦 晚晚都俾佢chur到盡

你點知? 裝左cam係我屋企??

女王有話畀你上咩

下 我日日玩到悶

扯撚住開工

返工扯到放工，好快組識壞死

IU

好想屌 IU呀

IU素顏好撚豬...
利申:IU老公

邏輯錯誤

真狗應該係陽痿

古裝純版先正